同對方好似無咁好傾，點算好

明明以前可以9up都開心到半日，但係時間耐咗就慢慢唔知講咩好
講下大家關係係點又好尷尬，再講無謂嘢又已經無以前嘅火花

有啲咩可以加返熱段關係

pish

即係了解唔夠深囉
知對方既野好表面，傾完就好快無話題咁

試下揾啲新嘢一齊做，不過都要睇對方有冇心先有火花

對方有意思就會主動搵野同你傾啦

無心 格硬搵野講又何必呢？好尷尬

會唔會一齊出街咖你哋

同意

如果有街去可以試下煲返熱

無得見就難了

LM

你靚既話 就唔使咁頭痕

agger
深入了解對方，傾幾耐都傾唔完
例如傾下夢想，目標等等，到時自然延伸到好多嘢講

好勁 我而家就係咁
唔知點先可以了解對方多啲

雖然對方差唔多日日都主動搵你tg,但傾左3個月都約唔到出街 試過約左幾次全部都被佢搵藉口拒絕 呢家大家已經傾到冇話題，我係咪收得皮？

我同對方一齊無話題都完全唔覺尷尬。

ps.一齊左十幾年

搵你黎Zip下時間咋
收得皮